法唔法國，呢排無人吹奏「地盤佬」？

熱死晒未？

辣肉喎師兄。

日日開工到夜晚 一個月60工

零售都唔會少人工太多
不過早放真係爽嘅

有啲名店或鑽石店,金舖月入個mean應該過兩萬喎

地盤佬應該chur爆至係 好天斬定落雨柴
或者咁諗 早啲賺多一萬 就早啲拎一皮入股收息
早啲多十萬 就早啲搞小生意等錢搵錢阿Ching
地盤同女人一樣 有得上岸就梗係快啲上

女人

賣勞力是無止境又得

同埋好多鑽石店會參展 參展期啲錢係不停入 老細通常中東人 要識蝗同英語

意思係完地盤未搵到新
或者淡市 突然無工開或唔夠工唔知點算

啱
我話男人可以係周大福之類賣錶

勞力士

係咪咁撚勁

法你老母國咩
啲地盤之猛尻近排成日揾樓豬老母出火

自問頂唔順咁做法

做左咁耐無見過有人可以60工
30工以上都好勁

做地盤冇工開，會去屋邨洗樓做鴨，老公返工，仔女返學，地方的媽媽需要性愛

我最多30工..

有冇地盤jj有工介紹